[劇透] Gravity Rush 2 重力異想世界完結篇劇情討論區 I

琴晚終於打爆機
但劇情有少少唔明

1. 樹頂世界有提過皇室會有守護神
咁拉文隻烏鴉係咪其中之一?
即係拉文都係皇室人士?

2. 席德死左之後點樣變成艾里亞斯
佢又點解有控制奈必既能力
另外明明講佢係凱特既朋友
一樣係想保護世界
咁點解第一集佢要不斷襲擊凱特同破壞世界?

3. 大臣想搶果個紅水晶係乜?

4. 凱特打完鹿之後消失果段時間
究竟係去左邊?
佢係用咩方法救返個世界?

5. 第一集同拉文一齊消失果班異世界孤兒有冇交代去晒邊?

巴打放唔放？想收
有意Telegram : hkismyhome

拉文劇情要等DLC解迷啦

艾里亞斯唔係機械人咩

隻game 值得收藏
所以唔放

佢係機械人
亦係席德
即係第一集其實係有兩個席德

正GAME冇人理

好玩但係感覺有d草草了事

個結局都做得OK既
係老土左少少囉

係唔明點解爆左機要返返爬樹前囉

1. 故事冇交代，但係拉文好可能係皇室人士，嚟緊嘅DLC應該會講吓

2. 艾里亞斯係機械人嚟，喺埃托篇佢俾隻鹿成個打到散咗，我諗應該係類似席得附身咗喺佢度（喺支線「歡樂機器」席得咪叫凱特收集零件整隻機械手臂嘅? 我諗艾里亞斯都係咁整出嚟）至於點解攻擊凱特我唔知

3. 唔知講緊咩?????

4. 凱特成為左奇異點（singularity）將黑暗封死喺底層

5. 有，第一集咪坐石火箭返返嚟，DLC會再講多啲

3. 100年前個大臣推凱特落街時提及果個水晶

唔返去爬樹前啲城鎮咪爛晒，仲點玩挑戰，支線嗰類嘢

同埋最重要係凱特做咗奇異點要一年先出到嚟

一年後重建左
所以可以繼續玩

結局拉文個表情好明顯係見返kat喎

完ending好似有kat個影係地下 (破咗機好耐唔知有無記錯)

播歌昇字幕左面有相
其中一張係一個少女身影旁邊有隻貓